難忘皆因你太念念才難忘 容易抱住誰十年

最 難是放～

民主。自由。人權

郭富弱嘅城？

monica

但信一天總會再遇吧 我想聽你說別喜歡她
你跟我 以後抱著回家
其實你是一幅畫 狠狠往這舊人心上掛
現實過得不順嗎 定定望向這畫中曇花

頭三個唔關佢地事 兩個故事係separated

兩隻碟冇啦𠹌

一個係掛住條死咗嘅女 一個仲生歐歐不過離咗婚